\documentclass[12pt,a4paper]{report}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[vietnamese]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{setspace}

% Sử dụng font Calibri hoặc Arial (đã cài sẵn trên Windows)
\setmainfont{Calibri}
\setsansfont{Calibri}
\setmonofont{Consolas}

\geometry{a4paper, left=3cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm}

\title{
    \Large \textbf{TRƯỜNG ĐẠI HỌC SÀI GÒN} \\
    \large \textbf{KHOA CÔNG NGHỆ THÔNG TIN} \\
    \vspace{2cm}
    \LARGE \textbf{ĐỒ ÁN MÔN: NGÔN NGỮ LẬP TRÌNH C\#} \\
    \vspace{1cm}
    \huge \textbf{XÂY DỰNG NỀN TẢNG TƯƠNG TÁC TRỰC TUYẾN INTERACT HUB} \\
    \vspace{2cm}
}
\author{
    \textbf{Thành viên nhóm:}\\
    Nguyễn Nguyên Bảo - 3123410027 \\
    Nguyễn Tường Huy - 3123410128 \\
    Hứa Minh Nhật - 3123410245 \\
    \vspace{1cm} \\
    \textbf{Giảng viên hướng dẫn:} Từ Lãng Phiêu
}
\date{TP. Hồ Chí Minh, Ngày 24 tháng 11 năm 2025}

\begin{document}

\maketitle

\chapter*{LỜI MỞ ĐẦU}
\addcontentsline{toc}{chapter}{LỜI MỞ ĐẦU}

\textbf{Bảng phân công thành viên:}

\vspace{0.5cm}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|l|p{6cm}|c|}
\hline
\textbf{MSSV} & \textbf{Họ tên} & \textbf{Công việc} & \textbf{ĐÁNH GIÁ} \\
\hline
3123410027 & Nguyễn Nguyên Bảo & & \\
\hline
3123410128 & Nguyễn Tường Huy & & \\
\hline
3123410245 & Hứa Minh Nhật & & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\tableofcontents
\newpage

% Import chapters
\input{chapters/01-introduction}
\newpage

\input{chapters/02-technology}
\newpage

\input{chapters/03-analysis-design}
\newpage

\input{chapters/04-implementation}
\newpage

\input{chapters/05-testing-deployment}
\newpage

\input{chapters/06-results-conclusion}
\newpage

\chapter*{TÀI LIỆU THAM KHẢO}
\addcontentsline{toc}{chapter}{TÀI LIỆU THAM KHẢO}

\begin{enumerate}
    \item Microsoft. (2024). ASP.NET Core Documentation. Retrieved from https://docs.microsoft.com/aspnet/core
    
    \item Microsoft. (2024). Entity Framework Core - Modern Object-Database Mapper. Retrieved from https://docs.microsoft.com/ef/core
    
    \item Microsoft. (2024). Azure App Service - Build and Host Web Apps. Retrieved from https://docs.microsoft.com/azure/app-service
    
    \item Microsoft. (2024). Azure SQL Database - Managed Relational Database. Retrieved from https://docs.microsoft.com/azure/azure-sql/database/
    
    \item Microsoft. (2024). Azure Blob Storage - Object Storage Solution. Retrieved from https://docs.microsoft.com/azure/storage/blobs/
    
    \item TypeScript. (2024). TypeScript Handbook. Retrieved from https://www.typescriptlang.org/docs/
    
    \item React. (2024). React Documentation - A JavaScript Library for Building UIs. Retrieved from https://react.dev
    
    \item Tailwind Labs. (2024). Tailwind CSS Documentation. Retrieved from https://tailwindcss.com/docs
    
    \item Microsoft. (2024). ASP.NET Core Identity - User Management System. Retrieved from https://docs.microsoft.com/aspnet/core/security/authentication/identity
    
    \item Auth0. (2024). JSON Web Tokens (JWT) - Introduction. Retrieved from https://jwt.io/introduction
    
    \item Freeman, A. (2022). Pro Entity Framework Core. Apress.
    
    \item Martin, R. C. (2008). Clean Code: A Handbook of Agile Software Craftsmanship. Prentice Hall.
    
    \item Evans, E. (2003). Domain-Driven Design: Tackling Complexity in the Heart of Software. Addison-Wesley.
    
    \item GitHub. Si\_Sap\_InteractHub Repository. Retrieved from https://github.com/Sunlaii/Si\_Sap\_InteractHub-main
\end{enumerate}

\end{document}